係咁講人血饅頭，我淨係知要全方位抗爭，所有野都要比自己控制

街頭抗爭，黃色經濟圈都係為左香港

你就算再唔信你投個票支持香港好難？ 上面兩樣都做點解係制度入面唔做抗爭

淨係識屌人血饅頭，我淨係知每日香港比人係制度上強姦，
多少少力量係僅存既制度上抗衡都有問題？

你見到區議會亂鳩咁批錢做大白象好開心？輸血比藍絲壯大你好開心？自己諗下抗爭係為咩

連咁小既事都唔去做同話做唔到你真係愛香港咩？

24-11-2019 我地一齊去投票 唔好比風向撚同藍絲得請，香港人政治要覺醒唔可以再冷感，自己都唔救自己邊個救到你

一票不投偽獨立及任何親’建制‘之流 唔肯定佢係真自己人既用小小時間FC 唔好懶

光復香港 時代革命 黎明即將來臨 真香港人齊上齊落

完。

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

大家諗下如果冇力就拱手相讓 我地係咪仲要做抗爭？
香港係香港人既香港

自己諗下6月開始係為左咩？既然不甘做港豬我地一齊做盡責公民好冇

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

西環十萬蚊做一張鄧 大家真係覺得合理？

唔好比籍口自己唔去投票 香港有邊個唔忙？
一齊和你投
一齊和你選

區選，鄭生送中事件，被捕/傷者應該一齊高度重視

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

咁多新人出黎比人恐嚇都要出黎選 你投白票廢票親共狗你對唔對得住佢地

和理非唔上前 依d咁簡單既野大家一齊做好唔好
和理非都有和非理所能夠做既事

廢up完 推po

Push

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我地做到嘅嘢已經唔多
點解連做到嘅都唔做

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

唔洗留言 淨係想你睇到

push

1124投票 講完

區選上呀 香港人上呀

推

Push 5